讀完hd發覺唔岩自己，可唔可以直接讀另一範既學士？

見好多學士課程都寫學歷有同等資格就得
定其實係冇可能

你hd 咩成績先

3

有錢咪讀囉

邊間邊科
gpa岩岩好3我驚你連自己果科嘅八大資助學位都報唔到
自資就可以一試

Trytry